川普Fox採訪說：這個病毒是從 … 出來的，我現在還不能說，也許未來我能精確地向大家報告為什麼病毒會來到這裡

川普最新Fox採訪說：

「這個病毒是從 … 出來的 （came to us out of ...）
我現在還不能告訴你們
也許未來我能精確地向大家報告為什麼這個病毒會來到我們這裡」

答得衰到同當年劉匪淑儀同689話要啱時候公開外國勢力一樣

不能說的地方

川普總統依家要忍住，唔講得。因為一講係生化武器，就代表宣戰。
隨著閻博士兩篇報告的發佈和各種媒體的採訪，病毒來自中共實驗室已經在美國民意中漸漸開始佔據主流。
川普總統這句話就是在呼應閻博士的第二篇，不能說就是代表病毒來自實驗室，中共要負全責。
病毒真相讓中共肯定完了，就是以哪種形式完的問題。

連佢把臭口都唔膽講

打仗別冇其他

玩大左

差少少講咗 好彩

主流？邊度反映到
雖然我都想係

Push

習大大的屎忽窿

侵侵都怕咗佛地魔？

美國人主流睇XiNN, NYT, 閻麗夢聽都未聽過

主持人問蓬佩奧，川普總統說要讓中國為病毒付出沈重代價，什麼時候宣佈？什麼代價？怎麼一直說，不見行動？

蓬佩奧說，他不能在總統之前透露
但他強調中共對此負有直接責任，全世界都已經了認清中共本性，並與美國聯合，共同對抗中共

喺歐洲來

一講左就係開戰
通常都係擺好陣準備好核平
最後一步先黎講

都有可能

10月會唔會係我地香港人生命最後一個月